中興指公司進入休克狀態 記者會10分鐘草草結束

陷入危機的中興通信（763）約下午三時舉行記者會。據新浪報導，中興通訊董事長殷一民表示，美國的禁令可能導致公司進入休克狀態，對全體員工、遍佈全球的運營商客戶、終端消費者和股東的利益造成直接損害，我們堅決反對。殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。

另外，會上有人透露，在美國做出此決定的一個多月之前，中興首席合規官兼首席法務官被免職。整場記者會為時10分鐘，草草結束。

抵啦

幾時復牌呀

數百萬當做碎銀

仆你個街！劍次數千萬丫

自己做錯野比人捉到兩次，重好意思話人

中國亮劍

幾時宣布死亡

休克狀態 我中意呢個term

咁幾時死呀 洗唔洗叫埋記者睇最後一面

762仆得街

休克到死亡一般都唔長時間

殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。
殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。
殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。
殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。
殷一民表示，2017年合規方面投入超5000萬美元。

去左邊？

幾時恢復買賣?
有得睇直插冇水花

直接除牌

一致堅決反對 跟著

執柒咗佢啦

死硬，
之前大行唱好，
都知要散貨

翻版俄鋁

AV?

我想你地中國人舉國休克

休克了，我的國

700

靠內衰嘛，13億人一人一部你都發啦

仲未死咩

反咩對？
反對支那擺你上台？ 🤣🤣🤣
你信唔過國家喇係味呀😏🤨😠

堅決反對

美帝dq你班陷家剷

抵啦當人地美帝講啲野耳邊風

人地都比多左次機會你叫你唔好再賣野比北韓伊朗

你就當人臭四

之前比中国話出5g睇前景果班傻鳩全部一野玩撚猿

中国又贏

堅決反對干涉美國內政

港女有幾耐未試過一隻股票係直接由停牌變牆紙

有冇開記者會集體唱匪歌

atv

漢能2.0

永遠唔復永遠唔會變牆紙

休眠? 中風啊

笑撚咗

自爆救國 促進自主研發晶片發展

佳寧集團

合規部門

強制每名黨員買三部、共青團的買兩部、少先隊的買一部。

李克強仲唔暴力救市

你向伊朗輸入禁運既電子零件本身就係要罰，只係一直礙於紅底關係先比你拖到今時今日。
而家又將你既錯綑綁成因為中美貿易戰所以先被罰其實真係好有問題。

人工ja ma 睇連登post都知班compliance狗 hea撚到屌

人地美帝個條件都簡單姐，都唔跟，五毛都搵唔到借口啦

啱呀
一於自煮研發啦 下世